<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Anime Blog</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2019-02-09T02:19:12.862Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>Laura Cadavid</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Dead-parade</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/02/08/Dead-parade/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/02/08/Dead-parade/</id>
    <published>2019-02-08T22:26:52.000Z</published>
    <updated>2019-02-09T02:19:12.862Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="Un-poco-mas-de-Death-Parade"><a href="#Un-poco-mas-de-Death-Parade" class="headerlink" title="Un poco más de Death Parade"></a>Un poco más de Death Parade</h2><p>Death Parade nos presenta una historia que habla sobre la muerte y el más allá. ¿Qué sucede cuando una persona muere? ¿Qué ocurre con su alma? ¿Después de la muerte vamos al cielo o al infierno? Este anime nos plantea una idea bastante cruel de lo que podría suceder cuando las personas mueren y quién decide su destino.</p><p>Me encantó la idea que presenta este anime en su trama con eso de proponer a los distintos personajes un juego en el que se jugarán sus propias vidas aunque hay un dato muy importante que a ellos no se les dice cuando llegan a aquel lugar. ¿Cómo reaccionarías tú si te jugases tu propia vida en una simple partida? Con una amplia variedad de personajes nos enseñan distintas reacciones y comportamientos de las personas cuando se enfrentan a sus miedos y al hecho de que sus propias vidas estén en peligro. Para ello utilizan a los árbitros como intermediarios que empujarán a los personajes al borde de la desesperación si es necesario con el fin de que muestren la oscuridad de sus almas y así decidir cuál es el destino de cada uno de ellos.</p><p>No sólo me gusta la idea que tiene este anime de lo que sucede después de la muerte sino que además me encanta cómo lo representa con diferentes personajes y situaciones, llevándolos a todos al límite en algunas ocasiones hasta el punto en que los personajes responden de forma totalmente inesperada. Por otro lado, Death Parade te hace ver de una forma u otra la importancia de la vida y cómo debemos aprovecharla y vivir de la mejor manera posible.</p><p>Además de las pequeñas historias que nos cuentan de los “invitados” al Quindecim, tenemos a los personajes protagonistas que forman también su propia trama. En esta parte de la historia, tenemos el conflicto entre algunos de los árbitros y la duda de si el método utilizado para juzgar a las personas es el mejor y el más eficiente para no cometer ningún fallo a la hora de que los árbitros hagan su deber. Sin embargo, a pesar de que el protagonista principal tomaba mucha importancia en ello, a mí esta parte de la trama se me hizo algo menos interesante y lo que más me hacía pensar eran las partidas en las que los personajes se jugaban la vida.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;Un-poco-mas-de-Death-Parade&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Un-poco-mas-de-Death-Parade&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Un poco más de Death Parade&quot;&gt;&lt;/a&gt;Un po
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="thriller" scheme="http://yoursite.com/tags/thriller/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Shingeki-no-Kyojin</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/02/08/Shingeki-no-Kyojin/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/02/08/Shingeki-no-Kyojin/</id>
    <published>2019-02-08T21:56:49.000Z</published>
    <updated>2019-02-09T02:41:41.751Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="Animacion-y-otras-adaptaciones"><a href="#Animacion-y-otras-adaptaciones" class="headerlink" title="Animación y otras adaptaciones"></a>Animación y otras adaptaciones</h2><p>El anime de Shingeki no Kyojin, consta actualmente, de dos temporadas emitidas completamente y otra a la espera de ser estrenada en 2018.</p><p>Las dos primera partes fueron producidas en colaboración por los estudios “Wit Studios” y “Production I.G”. La tercera parte, al parecer, fue abandonada por “Production I.G”.</p><p>La primera temporada se estreno el 6 de Abril de 2013 y contó con 25 capítulos y 5 ovas. En las ovas, en parte se nos cuenta una historia original del anime y en parte, adapta los hechos de un spin off del manga que nos narra el pasado de Levi.</p><p>La segunda temporada llego a las pantallas japonesas el 1 de Abril de este mismo año, continuando la historia que había dejado en vilo a miles de espectadores en todo el mundo. Esta nueva tanta de capítulos, consta de solo 12 episodios, algo que dejo un mal sabor de boca a algunos, que después de la tan larga espera esperaban algo más.</p><p>A parte de la adaptación a anime y las ovas, existen también algunas películas, tanto de animación como de imagen real. Las primeras, son un simple resumen del anime, y las segundas nos narran de manera algo distinta la misma historia.</p><p>Se que Shingeki no Kyojin a dado muchos spin off en formato manga y que muchos de ellos, valen la pena. No quiero alargarme mucho más, así que por el momento no los mencionaré, sino que dejaré el tema para más adelante. Si os interesa, ya sabéis lo que tenéis que hacer, dejadme un comentario para hacérmelo saber. ^^</p><p>Y por esta semana, hemos terminado. Ponedme en los comentarios que pensáis de esta serie ¿os gusta? ¿creéis que esta sobrevalorada?. ^^</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;Animacion-y-otras-adaptaciones&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#Animacion-y-otras-adaptaciones&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;Animación y otras adaptaciones&quot;&gt;
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="shonen" scheme="http://yoursite.com/tags/shonen/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>OnePiece</title>
    <link href="http://yoursite.com/2019/02/08/OnePiece/"/>
    <id>http://yoursite.com/2019/02/08/OnePiece/</id>
    <published>2019-02-08T20:37:49.000Z</published>
    <updated>2019-02-09T02:07:10.019Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="16-Cosas-que-no-sabias-sobre-One-Piece"><a href="#16-Cosas-que-no-sabias-sobre-One-Piece" class="headerlink" title="16 Cosas que no sabías sobre One Piece"></a>16 Cosas que no sabías sobre One Piece</h2><p>1.- Al iniciar el manga, Oda tenía pensado que la obra durara unos 5 años, estimaciones que se quedaron muy cortas y alejadas de la realidad. Actualmente, en palabras del propio autor, la historia esta al 65% – 70%.</p><p>2.- La ejecución del rey de los piratas, Gold Roger, esta basada en hechos reales. Olivier Levasseur, más conocido como “La Buse” fue un pirata francés que navegó por el océano Indico. Según cuentan, con la soga al cuello a punto de ser ejecutado lanzó a los asistentes a su ejecución un criptograma que decía: “¡Que encuentre mi tesoro el que pueda entenderlo!”</p><p>3.- El nombre de Gold Roger esta basado en el nombre que se le da a la bandera de los barcos piratas, jolly roger.</p><p>4.- En la “Festival Jump Festa” de 2006, en una entrevista a Akira Toriyama, autor de Dragon Ball, le preguntaron qué serie entre Naruto y One Piece elegiría como sucesora de su obra, la respuesta fue One Piece.</p><p>5.- El inicio de la historia de One Piece fue publicada en 4 ocasiones, siendo la última que finalmente obtuvo el suficiente éxito como para seguir. Una de esas primeras versiones “rechazadas” por el público fue la conocida “Romance Down”.</p><p>6.- One Piece es el manga más popular en todo el mundo. Según las estadísticas, su éxito abarca un gran abanico de generaciones, desde los nacidos en 1952 hasta los nacidos en 2001.</p><p>7.- El nombre del protagonista, Luffy, esta basado en el verbo inglés “to luff”, que significa navegar en un barco de vela. También se utiliza para referirse a la proa de los barcos, el lugar favorito de Luffy en el barco, donde habitualmente podemos verle sentado.</p><p>8.- A Oda no le gusta que su protagonista mate a sus enemigos, es por eso que en el mundo que creo las convicciones y los ideales tienen un gran peso y relevancia. Cuando alguien vence tus ideales y pierdes fuerza en tus convicciones te ves en un estado de humillación y sufrimiento que es peor que la muerte.</p><p>9.- La idea original para el nombre del cocinero de la tripulación protagonista no era Sanji, si no Naruto. El gran éxito obtenido por Kishimoto y su obra de ninjas, hizo que Oda decidiera cambiar el nombre de su personaje.</p><p>10.- El reino de Arabasta esta basado en el antiguo Egipto. Su clima, su cultura y la ropa que visten sus habitantes son muy similares a los de la realidad. La familia real de Arabasta se conocen como los “Nefertari”, clara referencia a una reina del antiguo Egipto perteneciente a la dinastía XIX.</p><p>11.- Una promoción de Domino’s pizza en Japón convirtió a Baby 5 en la esperada nueva tripulante de Luffy, algo que fue desmentido al finalizar la saga de Dressrosa.</p><p>12.- En un principio, Shanks no iba a perder su brazo, pero el editor de Oda le dijo que la historia no era interesante, así que el autor decidió mutilar al pirata para atraer su atención.</p><p>13.- La introducción de los Supernovas no estaba prevista para la saga de Sabaody, solo iban a aparecer algunos, pero los editores pensaron que sería más emocionante presentarlos a todos a la vez. Oda se puso manos a la obra e hizo el diseño de todos en tan solo 3 horas.</p><p>14.- En palabras del propio autor, ningún nuevo tripulante será más débil que Ussop. Según Oda, hay que mantener el equilibrio de poder en la banda y alguien más débil que el mentiroso no seria bueno.</p><p>14.- La saga de Thriller Bark esta inspirada en la película de “Pesadilla antes de Navidad” y en la familia Addams. El nombre del gigantesco barco esta inspirado en la canción de Thriller de Michael Jackson.</p><p>15.- Según el autor, el tema principal de One Piece es la amistad y las relaciones entre nakamas.</p><p>16.- Oda siempre dice que cuando acabe One Piece, le gustaría hacer un manga sobre robots.</p><p>Como hemos visto, son muchas las curiosidades que seguramente se nos escapan de One Piece. Sinceramente, me dejo muchísimas en el tintero, podría hacer especiales de personajes en concreto. Creo que todo eso lo dejare para futuros post sobre esta serie, pero como siempre, si creéis que no podéis esperar, decídmelo en los comentarios y estaré encantada de hacerlo antes. ^^</p><p>Desde Mundo Funko nos gustaría saber ¿cuál es vuestro personaje favorito de todo el manga? Dejadnos vuestras respuestas en los comentarios. ^^</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;16-Cosas-que-no-sabias-sobre-One-Piece&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#16-Cosas-que-no-sabias-sobre-One-Piece&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;16 Cosas que no 
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="shonen" scheme="http://yoursite.com/tags/shonen/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
